有咩方法說服自己買新機

明明仲用到屎忽痕想買幾個框框打lol
睇中ryzen 3700

大有人在

買隻Metro Exodus嚟玩吓

鐘意框框應該向雙路E5 發展